中大討論區第二十六回之書院interview

今日敬文interview

和聲interview

水至清則無魚
人至柒則無朋

柒係會令你A0姐，唔會無朋友嘅。
女神都要搵柒頭肥婆做朋友黎陪襯㗎嘛

我都係今日

LM

大家早

lm

大家interview加油

Between有無人收到善衡interview通知

Lm
利申：未收到善衡interview 通知

想知其他u有幾唔正氣

埋大同city正氣到玩正氣

講緊過冬？

啫係點

普通中學出身

中學frd (包括自己）成堆dse 廿分level

我叫好彩啲 中通高分 入到三大

Join 唔同soc 玩唔同program apply唔同intern

開始發覺自己眼界同中學frd有啲唔同

覺得自己好識plan career path, 好上進

以為自己有進步

哈 點知就係唔同intern識到好多真神人

中學傳統名校 大學神科
搞startup，出書，全部有家底有能力有理想

對比起佢地

即刻覺得自己差唔只一個level

直頭係有條鴻溝 有啲野點扮點追到做唔黎

好撚自卑

人手flirter唔識串
請返高登解碼 想知再講

有啲嘢冇得強求

好似係解撚？

講左死全家 唔講都死全家

btw 參與過同聽過人講既camp都好少唔正氣成份
ocamp最唔正氣其實係之前個暑假同之後第一個sem

牙龍好感度+100 保送高登免二五稱號

屌之前中學成日睇高登

留名

正氣到仆街

有冇人試過買完體育服著出去打j?

做乜9

件衫柒味好重

試過叫條女著住pe衫比我屌

冇人收到shho interview 通知

好緊張
會唔會in都冇得in

成件中學衫咁
買soc tee出去算啦

我住嗰邊長期有條友著件pe衫去gym room

hoodies好似都唔錯

依家咁熱

做gym另計

遲啲著

唔知幾時有得買呢

想問hall o 會玩啲咩 同埋聽啲fd講恒生樓係淫？

到時大把積Tee啦
PE衫柒到喊

著 Medic Tee 打 J 仲好啦

之前係自修室見到條友著cu medic hoodies
型到

著住中大廢青Tee 先冇得輸

去完敬文個interview
感覺不錯

我都見過 屏山

我都覺

十月中左右有冇mid term個d?

唔係乞食科咩

乞食都可以型架
讀哲學數學都好型

讀 RMsc 都可以好型

個個course都唔同

依家一提起政政就諗起果隻g

所以我唔型

renee>gmail

好掛住renee個patpat

集氣和聲

ocamp網上報名係咪就咁註冊就得？

Shho
好驚冇interview

自膠冇野了

未有+1

應該係啦
你玩細o,

新post lm

善衡巴打Interview email集氣區

有了

有SMS 但無email

你有收到email？

兩樣都有

F5下

想問下學生證張相有冇話個size要幾x幾？
係咪要正方形？ 我見佢個規格冇寫但sample係正方形

正常影唔好太細咪得 佢會adjust

我影全身照
佢真係整左比我

仲未有interview通知係咪冇機了

我屌

係
收皮啦

原來而家敬文要interview，
祝大家有善衡interview啦加油

書院in係用英文？

Language:
Mainly Cantonese supplemented by English and Putonghua

Email寫

無SHHO

Fuck
有冇in咗嘅巴打講下係咪正路interview 有冇外星人題目

用一種香蕉形容自己

Impressed by your application essay and non-academic activities, we would like to invite you to our Admission interview. Please refer the details as follows:
個個開頭都係咁？

聽天由命

無無shho email
批
皮已收

屌 我仲以為真係我寫得特別好
點知個個都係呢句

in完
interview好正路，冇外星人

怕interview所以冇擺五新

假象黎㗎
細O大叫「風默幽趣巴打」
我保證會應你

和聲見

加油，睇吓和聲啲特色，正常對答應該ok

希望係咁啦

和聲有一房一雪櫃
係德政
利申 真係咁寫

咁正

壯哉我大善衡

無interview通知

仲有7日，個post 就會熱鬧返

因為放書院result?

屌冇讀m2
望下math1010讀咩
難撚到

Same here

到時個個上嚟屌晒鬼咁

na uc是但比一個我呀

一定入到NA/UC

四年做走讀狗了

車程一個鐘以上，無諗過住hall

做咩咁看唔開啊？

屈蛇

車程個半鐘
入cc我就仆街隔

寧願撘耐啲車
覺得住hall好煩
毒撚

發夢見到龍仔入CC congratulations!

住啦 ，你唔住好大機會走堂
雖然住都有機會走

現實

又撚

好波

有冇ibba 巴打會去星期一oday

屌你老母

我平時都有開加密
你就咁衰直接打出嚟

rmsc同qfin咪差唔多

仆街發覺自己同大部分學生好唔同 同一科有得揀上晝同下晝堂我一定揀2:30

8半咋嘛， 輕鬆

Ibba邊到搞oday？ 係番CYT?

因為都會有人解

大中要8半啊

屌鳩8半堂老母

因為你買咗兩件pe衫

咩魔咒黎

都已成定局喇
諗下之後條路點行好過

RMsc搵龍仔

一齊摺讀啦
rmsc都幾多人做到銀行喎好似
你aim ibank當我冇講過

career都係睇人
的確商學院嘅support一定好啲
但係入面競爭自然都大啦
之前先有巴打就嚟qfin grad話等乞食

shho
Interview email 係咪已經send曬
好傷心

個個都想trans
但又有幾多人真係可以成功

有

咁中大最易trans科嘛
搏盡無悔呀

諗起科大qfin渣巴士

絲打你A2擺咩

你講書院？定jupas？

書院 唔知點解講咗A2

有啲後悔冇擺敬文 好想住宿舍

Na

冇事嘅
我有印象polyhd都有類似嘅嘢讀

我polyhd ama1130 A+都覺得難
要勤力d追返

新書院唔係第2都唔會考慮咩

敬文話會考慮第2

係呀，我敬文擺第二今日都有得去in

up學生證相係有冇乜比例尺寸規定

我都想知

Dem beat

up咗張普通證件相size

唔撚係怪我都買咗兩件

買一件na
買兩件cc

屌呀

唔係掛
要點影呀咁

去影相舖影

我手機影完直接upload上去

me2

佢唔係有大細限制咩

我都要，要操番熟少少以前啲數
之後先可以讀好新嘅數

有無CHING講下善衡Interview有無咩要注意

本身有相係屋企，我scan落電腦

0-1都na

敬文擺左喺第三係咪一定唔會入

你去善衡group in自介個陣記得講埋連登id，會幫你加分

你academic counselling係邊一組

唔係！讀神科已經踏入善衡一半 佢地好多神科人 成班gbs係度

樓上讀咩迪

中大浮遊微生物加一
無船無fd無野識

網上報完細o係咪會有人打黎confirm?
定我毒撚所以冇人理

細o見

乞食個個就係我
個人唔aggressive既就咪入QFIN

冇shho interview第二都係擺Na

咁多人na

有幾多ching係入唔到a1?
我係

比啲耐性
今晚先deadline
仲要down返啲data撚一輪
前一日都無打去搵leaflet果條友就得

所以我驚擺第二都入唔到

大家唔多d宣傳CC的後果

其實今年好多人宣傳CC

係連登宣傳會比較有效

好撚驚過唔到和聲interview

dem返個和聲beat實收你

呢個我冇問題

唔好入新亞

啱啱起身
發夢入wts

Wys

劍叔住咩hall

冇啦冇啦

你擺咩第一

better than cc
btw d大學生(莊員)成日用吾字
好想吾佢老母

na

入到中大都唔識中

我唔係na

屌你老母
我諗住見你先擺na

uc?

就係因為連登好多人反宣傳

點解我收唔到善衡interview

入cc咪好囉你地

因為善衡只收神科撚

唔想比人起底

屌你舊書院咁撚多人
起條鐵咩

d人覺得連登同現實相反？

有人收到？

呢個post大概有4-5個人收到掛 無留意
但有得in一定已經收到

起碼都要law先係啦

屌 我第2擺Shaw

呢樣真 入之前諗清楚 仆街唔好喊

我收返
巴打dse幾多分

MINOR 日文一定只可以暑SEM TAKE?
2個暑SEM都要做INTERN (MUST)係咪可以收皮先？

唔係，sem 1 sem 2都得

屌成個連登都善衡 競爭大到

每日一拜 新亞 合一亭 錢穆

留名睇合一亭彈琴

新亞殘到仆街 不過我都擺左第二

想入就入到

NA見

求分類帽比我入到na拎船
小弟屋企窮到仆街

Best 6未到30

巴打加油in

咒9我

你A?

一齊去合一亭合一

吾係gay佬

唔係
前提係你個major唔好時間表爆晒

未圓湖見

gay 佬發現

入善衝啦

吾=5p字

吾係gay佬 = 我係基佬
中國文化博大精深

吾比5p牙?

諗住嚟緊sem 1 盡可能reg咗日文1,2 先
不過連乜時間都冇
想yr1未咁難讀多d

有冇人唔報細o

我都打算minor日文 希望黎緊reg到日文1

其實點申請minor？

中大用中文
文言文也

吾你老母呀
咪撚搞亂個場呀屌你老母

sem 1得日文1，3
sem 2就有日文2，4
依家唔知係唔係都係咁

hi

唔打囉

讀夠果科既minor要求，rgs定期會開放declare minor既申請

屌我仲以為好似暑sem咁可以 12 咁上

岩岩報完已經想quit 硬係凝住毒撚會比人撚

有無人諗過善衡可能唔係特登收神科人 :thinking:

報ocamp都係想識同學
咁ocamp識到既話上堂都會識到架啦

errr

我聽講炸

你撻自己username出黎可能即刻有女屌

55

講起日文，有無人考過placement test ?
可唔可以講下係點？

非神科收咗皮

非神科有Hong Kong achievement收咗皮
應該係篇文寫得太差

根本大把非神科，
不過好多神科人會揀，
然後有班人就話剩係收神科

安慰下自己入咗會更自卑

其實唔係每個系都會有唔同college嘅人咩 照計咩科都會有善衡人？

聽講係每個faculty都收唔超過一定%嘅新生
不過神科嗰啲%就高啲

有冇ching星期一去BA Oday

咩major

可以思辯下
0.書院本身收人準則應唔應該係用平等做準則，如果假許容許跟唔同人能力同所謂熱誠簡收既學生，有無需要將呢個挑選既程度界到止於學生入讀科目
1.每個主修科收5個人算唔算優待神科人
2.將DSE個分納入準則算唔算收神科人
3.用一般理解既叻同醒目收人既話算唔算收神科人
4.神科人特別有熱誠既話洗唔洗人手調整到睇落去比較公平D

交左錢未

交咗啦

你去唔去0camp

去啊 細o識下同學仔嘛

巴打心水清
睇返封email就知除左dse result外
好重要嘅準則就係admission essay同non-academic achievement
我垃圾文科仔 但篇文寫得足（其實照抄oea）同中學打過精英賽 都有得in

可唔可以幫你含

和聲又和聲beat
大聲即場dem返個即入

係咪BASO啲Oday

兩碌鳩一齊含ok?

係啊 唔知到時有咩搞呢

即係睇oea slp果啲？

我全部冇搞喔

唔係神科，唔洗客氣

當係ocamp前嘅心理準備 利申毒撚

我同女仔講野就好怕羞

我同男仔女仔講野都好怕羞

好怕生

比人含兩下都唔敢點去ocamp?

唔好入na 又難有宿又窮 仲要上stot 入完唔知做咩

支持共產黨又得罪你?

Sor睇錯幫人含兩下

Na點睇都反共啦下話

院長

黃奶共

Retake完一個人生活左一排，突然個人要咁social好唔習慣

我

你果科就得
大科 = 慘過食屎

彩ching 其實你grad咗未?

仲邊有呢支歌唱
錢穆佢地長生不老咩

我同佢一齊含你ok?

我都係大科架
不過sci fac yr1都係上fac pac
應該個個都大科啦

rsmc係大科

唔好咁啦，如果咁樣，
我現實見到你會唔知點面對你

唔同㗎 你多啲科assign

feel到係一刀刀斬緊收唔到interview嘅人

下年考DSE

黎緊個sem都係度 係唔係有女女約我食飯

有無諗過四舊係比人揀剩個D

岩呀
新書院要in黎揀人
舊書院唔洗

就算係都無所謂
而家四大咪就係會被揀淨果啲

523今年係咪唔使？

上年去訓著左

No offense

唔係5新全部要in咩

吓唔係掛

有咩野做

認真答 除左全宿college宿位限制之外
其他果啲收多幾個appeal無咩大不了啦
x/1200 or x/3400

同埋appeal後轉入中大一年都唔慌多case

ocamp 要帶d咩？

玩 但極悶 係人都知baso伏

真心問 me唔知

屌

仆街哂錢

523唔去都入到 報左可以唔洗哂時間

衫褲襪 叉電 少少錢 毛巾牙刷
無啦

其實組爸媽遲啲搵你地都實會講

我覺得呢D識人活動 垃圾還垃圾 不過都真係去一次少一次 你見D year5都無朋友既人唯有係屋企打機就知咩料

其實都係咁上下啲game，玩啫
無話晒

係唔係豆腐爸爸

其實佢地幾時先會搵
利申：engine毒丁

彩
year 7

龍仔有冇報ocamp

報咗523 星期一in

明天二時在muti abc跳campfire 舞，有問題再覆我。

你有冇？
btw我地都唔會同組架啦就算有報

豆腐爸爸

batch 1 應該早一兩日
batch 2 起碼2-3日，有機有pre-camp聚

有報啊
你個major preference揀左咩

後悔當初無參加大細o
各位同學仔記得參加呀

我冇報

姐係聽日我要翻？但係我5得閒啊

咪又係過得好地地

仲有半個鐘先截喎
有冇興趣依家9沖去報

無記錯engine好似係batch 1？所以先熬熬地

諗左好耐啦
唔去
你上堂見到有條毒撚坐爆4位就係我黎

呢個真 sem break日日係屋企打機 打飛機

到時相認

問題係baso十組有九組都係完左ocamp就收皮

你Fac pac讀邊3科先

請參閱本post #219

巴打又會記得既

組收皮還收皮 個條仔/女你係岩傾既都已經識左啦

屌我個fd條女唔比佢去
得我自己一個去
好驚到時on99咁做邊緣人

phy math chem bio

個oday有咩玩

係既話我第一個會豆腐你先

想比200分同意

讀4個？
我math phy stat

okkk thanksss bro

其實我都冇乜憧憬喺大學識倒朋友

驚到時唔夠cred畢業啊

打得55555555555既都係死mk，扮咩毒

岩
5p仔=mk仔=靚仔

r下promate, 識多個人無壞
仲要係讀bbq

特登碌返上去
你當我電腦咩咁都記得

中大bot

報啦
啱啱睇咗今年sci ocamp主題係希臘神話，好中二好型

個camp咁大
識人都好難分埋一組

希望下年可以做組爸

20-23？可以相認

毒撚去ocamp真係慘

型咩
絲打小心豆腐爸爸呀

懶左一下就比人由毒毒升到上靚仔......
我都想現實係

岩
我已經有前科所以先唔去

我覺得都幾型
btw我信CU ocamp會好正氣

14號要in伍宜孫
有無人知會問啲乜

IBBA 20號Ocamp? 我都唔知

冇啦
諗左好耐都係唔想去

正氣還正氣，唔代表組爸組仔唔溝女

岩呀

我呢啲真係純垃圾文科仔 音樂運動藝術無樣勁 入唔到好正常

留個名 我會去

相唔相認好呢

相認下無所謂
你讀咩

好多嘢帶記住拖篋去

預Day0(入Camp前一日)

邊到睇到？

facebook有

想知ocamp房game完之後係咪可以翻自己房瞓 定係會大家一齊瞓 我係絲

一齊地下訓架
邊有咁多床

可以唔洗去

其實係訓邊到 唔想同男仔訓

想問下開左學會唔會有日會有啲soc招下member咁
其他u都係reg day有埋啲soc嘅booth叫人入 想知中大係點 想join下soc玩下

屌啦 唔想同啲毒撚瞓喎 即係無自己房架？

可以
中大ocamp fm應該點都夠床位

你地鍾意十幾一間房又得 走返房又得
唔瞓都得

見到呢位ching係玩開出面camp

咁正架咩

聽閒中大o camp咁貴係因為宿，無床真係屌爆佢，不過有無得瞓就另一件事

仲未瞓？等出去食宵夜？

小妹睡相好差會踢被會歇起件衫 仆街了

啲宿既宿位中央預好左
唔夠位都係啲組爸媽老鬼無房 正路黎講

原來收咁貴就係因為咁

基本上係訂狗飯同宿

n年前係50蚊/head/晚

依家成8舊水

我指淨係宿費

有無人星期一in和聲 好緊張 今年好似好多人爭

Yes
會預夠數
但多數都房game夜話直落

著褸

小弟都係 臨瞓前同啱啱起身嗰樣好似整過容嚟咁，唔想比新朋友見到 唯有扮chur唔長瞓

唔著

屌我想瞓教

我 唯有安慰自己可能自己嗰科少人揀

= 藝墟

咁正早知報

正

你話攰唔舒服 去瞓無人阻到你

細o都咁chur架？ 無得瞓覺？

我都係 加上我會化妝

ocamp預左冇得訓/訓兩粒鐘以內

咁又係
唔會叫醒人咁惡掛

雖然老竇老母會chur你
佐但你想瞓真係會畀你返房瞓
當年我有啲仔都係咁

重想join好似可以Call營主
睇有無位Walkin
好似咋

有無時間畀你咁做 ?

考慮下

玩ocamp一定會出汗
唔洗化了

細o應該輕鬆好多 你要訓唔會唔比

好似無試過瞓咁少
頹廢撚

屌早知唔理組爸媽直接訓

咁即係要再早啲起身
btw求其落個base咁就算啦，又熱又chur又長時間

大o都係啦

咁如果十二點零就嗌瞓實會比人chur下既

個陣3點幾格硬玩到6點
所以我唔想玩ocamp

多唔多絲打ocamp會化妝架

啲人話in完會有人搵你傾偈，其實係做咩

通常有幾多件camp tee派

有咩玩 如果係black magic依啲我會喺佢地面前瞓

好多game玩架
夜話呀枕頭大戰呀之類
總之chur到你訓唔到

下星期in 523 有無人知會問乜 擺左第一

會唔會有black magic攻略睇
如果唔係比人用啲咁無聊嘅野撚咁耐好撚悶

唔好睇攻略啦
比人撚下再搵到位破解先會覺得好玩

會唔會係情緒輔導嗰啲入唔到嘅人
Btw, 禮拜一咪知，快啲溫書

第一次都話好啲
但我係中學已經比人撚過但唔記得左

未hunt已經溶妝

記得上年ocamp夜晚要去搵其他組battle

咁我都幾好
到咁上下爸媽自己眼瞓
就踢啲仔去瞓
重要掉張床墊落地叫兩個仔瞓地下
爸媽全部瞓床

以前少，但趨勢係而家中大啲人都越黎越chur

依啲game真係唔可以玩得耐

2-3啦

中大好似好少玩火麒麟果啲

玩一次就得

估到會覺得自己好撚醒

騎人個隻game？
有身體接觸呀嘛

係
仲可以掉返轉撚鳩組爸媽
例如ABCD個隻game

Happy Corner

中大好似都唔興
見到係好頹

幾好
夜晚都係想玩吓靜態少少嘅game算，唔好咁顛

ching都幾仆街

不過講真 啲組爸媽早你地幾日開始chur 真係唔攰唔使瞓咩

聽人講話好頹都即刻唔想去
唔chur翻幾日點算ocamp啊
同我一組嗰啲就慘啦

咁實有人chur既
唔玩果啲體力房game=/=好早瞓

之前camp同啲人夜話都搞到通宵就真嘅
都係希望有啲chur得嘅組mates啦

fintech fm 留個名

Senior啲大仔嚟
我本身又係咪易熟
到而家大家已grad
都間唔中吹兩句
見係熟熟地順手推佢落地下瞓

最慘個個最後幾個星期屈喺大組房Chur
之後就開始病 年年都口足手

去到第3晚應該頂唔順

唔好揸粉啦 會溶妝 畫下眉同唇膏算

fintech
巴打幾多分入

fintech好似幾有前境
依家金融都科技化

不過中意it嘅話呢科又幾好嘅
有啲fina course讀下
但都係歸工程學院？

睇依科似fina+cs
其實都幾正
可惜我對stat有興趣d

Ba camp悶唔悶
去依個camp前我已經完咗一個camp
上年又玩過三個
今年想癲d

但出嚟係未做it狗
我只係覺得上年best5 三十幾分入嗰個好慘

remark
我diu

3年後先知
個program新到咁

夜話有咩要注意
毒撚好驚俾人撚

假設你係樣衰毒男，報status答A0既話，即刻輪到下個答，無人有興趣再問你其他問題

又或者咁講，根本無人對毒男有興趣
夜話果時毒男淨係全程齋聽無人理，所以唔使擔心

全部夜鬼冇人早睡早起

我會
但肯定溶到成隻眼都變黑色+塊面乜嘢都甩曬

起身未

岩

係時候學遲睡早起

好少聽人話係悶，係風格未必係個個buy
利申 無玩過 等彩青出黎答

咁多camp

接受唔到
正營組爸媽應該做狗讓仔女

又落雨

想問523 interview 要著咩衫去

綠衫綠帽

email無dresscode咩

其實點解中大會用基佬紫做主色？

523個email冇啊

29

唔入qfin?

唔鐘意qfin 本身有programming底

著suit無壞

本校以中國神話中之「鳳」為校徽，蓋自漢代以來，鳳即被視為「南方之鳥」，且素為高貴、美麗、忠耿及莊嚴之象徵。以紫與金為校色，取意在紫色象徵熱誠與忠耿，金色象徵堅毅與果敢。

學到野
中大個校徽靚過港大

提提大家 和聲 interview係你踏入和聲既第一刻已經開始

讀完都唔知

我讀完都係google
淨係記得代表係金紫色

踏入和聲果刻記得dem住beat去in

點算我A0 好驚Ocamp呀 利申唔算好樣衰

Quit

A0真係有咁大件事咩

毒撚大件事啲

我係

你係咪搞錯左D野

求賜教

叻既話 fintech做到既野qfn會做得更好

份人鍾意玩
因為悶0camp係會想走

有一兩個仔女係大少少
正營又幫手睇住班細
未入U先體驗做爸媽
笑到我GapGap聲
但同時都係同呢幾個最熟
到Grad之後都有Keep吹水食飯

利申：垃圾獸父
所以之後落選

港大太鴨屎綠

新亞靚 因為用鶴頂紅

有無人諗住join嗰個notebook ownership programme?
個discount大約會係差幾多同埋要等幾耐先會收到部電腦㗎

想問呢到有冇人係宿裝過router/ network switch

九月中開始收到

買 iPad

仲諗緊買唔買macbook pro

應該過多兩日開online order先有價錢？

紅底

@彩青

router?

有少少後悔冇揀uc
兩年hall呀

睇下你啱唔啱啦

要router做乜
CU唔係周圍都有wifi咩

有冇巴打知善衡interview嗰個group activities係咩黎

router
宿好易收得差，同埋如果打機down戲都係插線/自己裝router穩陣

入左可能係多多後悔uc

等聽日朝早就會有巴打報料㗎啦

原來係咁

我就係爛頭卒

9點半

有冇人有報理學院ocamp

揀左na先知要上stot

希望到時唔好做邊緣人

chem點都多d女仔既

有好多班 每班唔同 我個班好hea
但我見過有人個班堂堂出outing
有野做去唔到即扣分

多女都唔關我事啦
毒撚黎

係咪4年都要上

咁當識朋友囉

驚啲人唔理我咋

1個sem姐 不過唔洗做fyp 你當無數

咁都好d

Smart causal 唔知點著

想知巴打點SET? 有冇比ITSC警告

加油啦
我就摺讀算

咁能正

其實毒撚好得意
聊佢講嘢之後怕怕醜醜個樣
僅限正常樣毒撚

著恤衫西褲？

最尾個堂prof會請食飯，書院出錢，不過我個陣個仆街prof無請到 上堂又悶又hea，飯又唔請，好彩grade唔差

之前去食香蕉船屌你老母50幾蚊勁撚細隻

係咪有得揀讀咩stot架

咁女呢

無
preassign一班比你

T shirt長褲得啦

明白

我又唔係女點知

會唔會太causal

同熟咗之後可以瘋狂講毒撚嘢個種反差
所以我鍾意識毒撚>正常人

中大po有冇真絲

可惜9成9既毒撚都係金鐘m記男

聽天尤命，我個陣個prof係engine，悶到仆街，上堂播啲濕鳩短片
其他班就好好玩，anth prof帶人去農場/戒毒所fieldtrip，政政prof就堂堂屌鳩港共政府，姚松炎仲係到個陣都係帶人出走課室周圍玩，係草地上堂咁

我係真屍

大把啦

讀既野咁random咁既

劍叔真人一定好型

敬文interview都係smart casual
9成人都T shirt長褲

女仔smart casual
我google個d suit嚟

穩穩陣陣既咪著件普通裇衫囉

有冇人知和聲in乜
利申一陣in

Dem 和聲beat

本身個course就係好random 做下project present就完 但睇你預唔預到好prof fun唔fun

但求低workload炸我

好一般
D人咁假點玩得開心🤔🤔

淨係買ipad
但係電腦好似方便啲

望下甲級商廈啲ol is fine

文科唔知
數理科一定係買ipad
計數都方便好多

個d formal黎

ol返工好少suit

咁又係
都係恤衫架啦

即插即用每唔知幾多個鐘要開一開browser login
無試過中招，但識人一用就ban port要搵佢解
都係睇運

擾敵？

呢到 但琴晚睇完發現全部毒撚 唔多想去

哂銀時係咁架啦

想問有冇人收到MC interview 我星期二就in好驚

好否從活動本身評論下 雖然camp最重要係同邊個玩

廢事嚇親啲yr1，啲ba撚功利啲假啲就梗架喇，但係唔算好犀利比例唔係話好多
中大business係真毒撚可以handle到既程度黎架喇
有時一開始就有個印象，有潛意識影響都唔好

正 做娘娘

又唔好以偏概全 睇你好唔好彩

仲諗住會有啲好樣啲

咩major大組

sor9

開始緊啦
屌比個math1010嚇到我仆街
勁似pure math

Year1唔係冇major嫁咩

我廢

major preference啊

其實唔關m2事

係
不過scifac ocamp每個大組都有一個major架嘛

召喚 morningside 有關人士

係咩

龍仔最後有冇報細 O

冇

唔信

仆街 我9填 唔記得左自己填咩 可唔可以填多次

屌
我讀m1炸
in都讀得好少
今次仆街了

過左deadline啦

等睇少林寺

屌啦 好似揀左chem先 我想要fns先

mc太少人 你推多幾次

chem唔少林架喇

math phy stat先係

同學year one 考完車牌
我到Grad 左幾年都重未學車
又冇錢學 又冇錢買車養車

自問已經好努力讀到半神科
成個中學生涯都摺埋
女女隻手都未拖過
人地已經買好樓Plan 緊下年同女朋友結婚
利申 Grad 左三年

都有機會分去fns嘅
chem好似好多人揀

想問如果想用notebook ownership programme買macbook 大概幾時先攞到？

stat都唔算 我覺得

早知報

rsmc

好難講，以前拎機兩個禮拜到個幾月都有
等佢online system一開即刻落單

*開sem兩個禮拜

being alone for coming 4 year

可能啦

前言：唔少學校老師甚至補習社都鍾意叫學生背範文（話說如果好似林某人咁上堂讀完範文再叫學生番屋企背，咁點解要比錢補習 ）

事實上背範文係性價比極極極差既做法

今日會同大家講下正確讀範文既方法

首先係範文佔卷一3成，姐係佔全卷7.2%
7.2％咩概念？一份大家睇唔起既SBA讀書報告大概係2％起跳（某d懶老師一份讀書報告計10％ ）
卷四佔14％，係範文既兩倍
中文底唔好既同學如果為左呢7.2%硬食十二篇（實際上十六篇）範文，等於浪費左大量操起其他卷既機會，神仙都難救
中文底好更加唔應該背。入大學最少計5科，比你中文由5操到上星星，其他科2233搵邊間收你？

所以我無論自己溫定教人都唔會背範文（論仁論孝論君子可以背少少，少少就夠）
反而應該重點溫出最多既（1）中心思想；同（2）內容大意
大家溫書時亦應該問自己係唔係記得每一段大概講乜，記到已經可以溫下段
某d篇章（eg勸學）比較鍾意考寫作手法，但操熟咁多年寫作手法題的話（唔知係咩可以搵2014 Q3同2016 Q2做做，算係近年最入門既題目）已經識做，問題唔大

當然，唔背範文唔代表唔溫
因為考評局重設範文都係想同學識多d文化概念（做唔做到就另一回事）
大家不妨將背左既範文用落作文／說話度，marker睇到肯定（前提係唔好用錯 ）

希望大家睇完可以比較有效率咁溫中文，有咩關於中文既問題可以隨便問

利申：教左幾年細補習社同日校，CE AL DSE都拎最高grade，而且唔係好似某人咁單考中文，每次都全科溫＋考

Chem多人揀

做乜野

我啊哥話之前好多人揀chem都分左去其他組

sor番緊工好wing 9up

不過我諗少女仔可能易啲fd到

邊到有得睇？

睇人工 je
有錢就食魚翅
冇錢就食碗仔翅

女人圈子仲恐怖

我諗sci女仔恐怖極有限

有錢就住深水灣
冇錢就住深水埗

咁樣好似好啲

讀完書就面對現實

ps 一般早餐 30, 午餐 60, 晚餐 60-80
贊成帶飯
可以估計下你人工幾多儲幾耐先可以買樓

五十年

依家一手樓萬八蚊一尺
管理費 4 蚊一尺
買個 300 尺一房單位要 540 萬，連印花稅，佣，律師費，裝修，埋單 600 萬
淨管理費一個月 1200，連水電煤上網，一個月 2300 差唔多

除非大爆煲，如果唔係買唔起亦都唔會買

比較擔心啲非專科搵個萬幾蚊人工，又要還學費，又要養家

okay push 有冇知MC點interview

MC好似得1/3係香港人
巴打搵人加油

Secret 問？

ok PM me

secret出post有時好慢

希望同我一樣onon99

我 新會員 係咪未有PM 功能😯
有冇得調返轉Pm

Lihkg mo pm

so sad😵😵

屌你唔好信隔離post隻中大龜

其實我睇完佢講 我再上院長報告睇
都知佢講既野真唔真。
不過我真心係英文唔掂先想入晨興改善
我英文掂就邊間書院都得啦
我係除左商科同英文其他都ok吹到水

晨興d女好正

但難埋堆

我初初想入mc就係貪佢多鬼妹
開正我個範
不過自己知自己咩料所以Ff下就算

本人只想自摺 同埋讀好啲書

埋堆既話隨緣
因為本人吹水力都幾強
小至三歲 大至八十歲既公園公公婆婆
都R到水吹/答到爹
同陌生人傾偈無咩問題

D鬼妹鬼仔成日落Ltf tst
唔一齊玩真心難埋

整完online registration 係咪無email通知，好驚自己on9無完成到

我自己中學讀書氣氛係負
無英文環境浸住我
但好在學校都有好多出外比賽機會係比我

Upload相 hkid card就得？
我乜都未整

呢啲玩下okay 唔好日日叫我落就得
飲酒去新地方玩無咩問題

鍾意鬼妹一切都係因為一個半鬼妹仔frd開始
從此識流利英語係我眼中加好撚多分
加埋鬼妹樣

唔入晨興多唔多機會喺campus識到鬼妹

無啊 但係可以再check有冇野漏

真係少

鬼仔/妹不了

份人夠膽夠talkative 就得

我反而想好奇nds既讀書情況
係咪會真係傳說中24/7讀書

Ching 仲唔整？
應該係

啱啱返到hk

有喎 我都收到
你submit咗未
應該你整完入唔返個page

完成以後，按SUBMIT後看到You have successfully completed the student registration 方為成功。

我公司有鬼佬有鬼妹，佢哋英文超快又勁口語化
反而啲坡佬印度仔英文就聽唔明
坡佬講英文勁多啦
ok la, let's do it la

啱做保險 sales
一個月搵一球

ipad手寫落pdf ppt

唔係，佢唔讀書都勁過我每日讀十個鍾

普遍係勤力 但無咁誇張

Ching公司請唔請掃地
諗起日日有得J英文即係濕哂

有啲鬼 隔住電話噏得快真係聽兩三次先聽到(印象愛爾蘭嗰啲最地獄)
係好聽但我廢

新加圾嗰啲 如果識廣東話/普通話就同佢講中文算

原來有隻潛蟲係假分身

咁近日傾果個係藍色嘅潛龍定係紅色嘅潛蟲？

你r下filing做都好丫，同呀姐爭工開

你地咁international既

起下底咪知

之前返工經歷

你而家先知咩

坡佬都識普通話廣東話
我英文好廢

假的也好 插他不會生氣

收到風好似是你

gay佬

坡佬英文真係勁到痴線

上個月請左個大陸妹，另一間大公司跳過來，乜撚都唔識…
不過樣靚身材正，日日露波 gap，又黑絲

哩度冇人讀 engine

都係因為咁先請啫...

佢9up
等人答啦

講電話好嗲

首先gpa要有3.5

但我收到風唔係我

Math要5*以上 其他兩科sci要有5以上
有咁高分洗嚟讀n展咩

都有少少人3x分入sci/engine架

有冇人知入左one pass 之後邊度整學生證

敬文係唔係愈黎愈多人揀

自己email 定中大個個
真係收唔到，但入返系統有寫個句嘢

係咪行街紙可以當身份證upload
怕整漏野reg唔到科

有句乜野

Your Registration has been completed.

學生相係咪一定要白色做底

我琴日online reg完真係好冇安全感
今日去番mycuhk到禁多次registration
佢會彈句ur reg has been completed之類既說話
即刻放心番
冇咩安全感既巴打都可以咁做

中大

Thx 巴

我係屋企白牆到用手機自拍
但燈光有d偏黃
d光又打到一邊光一邊暗
唔知得唔得

張相太大點算

睇到個頭就得
個底都唔會出到幾多

點解唔出去影
張証跟4年喎

google “image resize”
然後resize返張相去啱嘅尺寸
但留意佢resize嘅尺寸係跟pixel計
你要自己google然後convert返pixel to cm
例如4cm等於～151pixel咁

屌，啲人食榴槤，成層都係榴槤味

冇Passport係咪唔洗整?

睇下聽日影唔影到

香港人唔洗理passport個column

岩岩先睇到
thx

唔係，玩起上黎好多玩得癲，
不過懶散又廢嘅香港學生相對多好多好多
mc印象係全用英文，見下prof咁
利申 唔太準確，等mc人答你

想問CC有冇女仔賣五高或者五低單人房
我有五高雙人房offer，報左單人房但冇

或者可以調去何宿 可以同fd一齊住
可以加少少錢

pass! Na!
pass! Na!
pass! Na!
we go to OnePass!
pass! Na!
pass! Na!
pass! Na!
reg course will be so fast!

想問下未夠18個份家長同意書如果upload空白嗰份會有咩後果 完全冇左回事屋企又冇scanner

簽完用電話個啲scanner app影低佢咪得囉

一齊 我1320 你呢
問左人上年in左咩

岩 知道有個retaker 30分入hku engine
佢話佢夢想黎

而家啲電話就咁影相都夠清應該
btw 細o dead左喇喎

想問我係timetable planner揾到嘅科都可以reg?

唔同faculty

1. 你要有free cred
2. 唔係，首先係好多科有prerequisite，即係前置course，呢個case你要讀過前置course/人地承認等值既學歷先比你睇，有時有得同department傾。然後course又有唔同小圈子，有D faculty係有唔比外人讀既course，都有要你拎左consent(from your own department / designated department)先比reg既科(e.g. TRAN有比圍內讀既foundation course,都有開比全世界讀既founcation course，然後仲有林林種種例如有語言限制,能力限制,大學通識又要讀左FN FH先，要自己望望)
3.你要唔撞時間
4.然後你要reg到

唔係
search subj timetable果度禁入個course會睇到d限制
(e.g. for year1 only乜乜乜)
另外如果係條list度個班人數係禁到入去會show有d quota reserve左比某d人

同埋year1 d free cred睇定d唔好咁快一頭鍾落去d興趣科度
揀自己興趣讀當然係好事，不過好多時尤其year1你讀既course可以有major/career/gpa implication, 最好望下大局plan一plan睇定D先決定

fn fh & ugabcd now co-requisite

屌cusis呢個野就咁講好難教

最學到野一定係plan好晒之後夠鐘個個reg起晒先發覺呢樣又唔得點解呢樣又唔得，然後秒速度個plan B出黎都唔掂要plan E先有書讀

bba日常

我個時由一個三日dayoff plan全面崩盤，去到10分鐘內奇蹟砌到另一個三日dayoff plan出黎reg埋
(spoiler: 最後個sem實際上係五日dayoff)

次次都靠add drop
同埋恃住有宿唔理爛時間照reg

希望中大學生唔好取埋D on9暖 件事柒到打冷震

彩仔我又失眠

搵散工番
我岩岩番完四日 依家隨時可以爆睡

成日散撚晒咁爆睡呀

成身*

多謝咁多位reply先
其實我係諗住MINOR日文
我見JASP 1450係有A-S
假設我有FREE CRE+唔撞時間
我係咪就REG得？
我係BUSINESS JJ

有無推介 我好似好遠
屌 瞓兩三個鐘就醒瞓唔返，然後過半日眼瞓

係 同埋應該有cred如果你唔add fn/fh

應該係可以

留意呢個

同埋唔知係唔係有咩placement test check下你屬於咩班 呢層我就聽人講唔肯定 要find out下~

moovup(app)
不過我係識人介紹既閪工

sleep sleep

test係for你本身學過，想skip咁啲course然後take三字頭啲進階野黎取代個minor要求

（由1讀起可以拉gdp）

lm wait see

我應該要由頭讀起
btw 我連大中大英大通書通PE、MAJOR時間都未知 諗諗下好似冇CREDIT淨
想問FH係咩嚟
本HANDBOOK好似冇寫

Registration 個張HKID係咪一定要有”COPY”?
就咁用手機影得唔得

同FN一樣係大通D FD

ugfh 與人文對話，強制要讀既大通
大學生必讀 高質course

又係星期一

原來今日5pm前 以為11:59:59

咩野5pm 前

registration
即刻去搵影相機

registration都deadline fighter

他一直在玩命

知唔知幾時放書院榜

when you ocamp

15-18

official 18/8 1pm, 但預計 17號收工前unofficial transcript 已有

thanks

Upload 張相係咪一定要白底？

PS

大家記得睇熟自己篇文

順便PS下自己個樣

我無白底 ，死火

咩文？中文？

等待善衡interview嘅巴打戰勝歸來

用廣東話in

願你我於和聲相聚

咩文

希望啦
巴打你幾時in

全廣東話？

據聞今年緊咗好多 已經F咗十幾個

0

巴打panel幾
第一次聽有F

巴打係咪讀fin tech係咪第三組
利申鳩估

咁快知foul邊個?

有無人一陣in和聲

我都係摺埋彈開先

個post 開始冇人

不知幾多

以前有得in就大多數收？

準備好成為中討新一代台柱未

笑死 成日跟我中伏
冇回收筒

預計之內啦，臨reg科會旺
me都差唔多夠鐘收檔了

校園台大佬

成班

1100-1130

咪玩啦ching

加油加油

書院分類帽

Na plzzzz

In和聲嘅巴絲一齊跟我嗌
和盡天地風雲之聲

環抱山水日月之景

和聲上神枱

和聲！！！和聲！！！

係鍾意dem beat既fm

巴打你讀咩

見到有人著羽絨

UC is the best

摺埋

分類帽god

non-local=nds

曾經有個大陸女仔寫情信俾我

學生相有冇話咩大細要求
唔係指mb數

仲未交
唔係正常普通嘅 passport size都得咩
好似到時有人幫你cut返合要求

Deadline fighter

好似係<1MB

passport size即是點
張相658x904會唔會太大
怕佢fail我

我係

唔是指mb數呀
講緊比例

thx
冇講比例大細我照交算

最少Reg科唔會deadline fighter

相係要淨色背景
白色背景
定是但

淨色背景

淨色可以喇
其實佢做示範張相都係藍色底
唔明啲人點解講到去要白色

你的登入ID已被鎖上，請於五分鐘後再嘗試登入 搞乜撚野

藍底好似夾張證多d
不過我影左白

巴打咁快被quitu

唔撚係掛 我琴晚仲入到
gg

係靚嘅話影咩色都靚

點解會咁

仲未up相 點算

如果註冊唔到會有咩後果

直接打去問

有機趕唔切比你reg科

P恆張相囉

唔係女人

中大 打嚟話張身分證太模，要再交

我岩岩先交
希望冇事

ja ga

勇

你係就咁手機影定scan

Scan
依家直接用手機影俾佢算

cusis仲有得up相咩但係

Send email

陣間可能又話影得太樣衰

估唔到影相穩陣過scan

終於入到
on9 google chrome自動填帳號但加個空格 on99

你=智障

駁唔到

於是我整左藍色粉紅色紫色綠色叫班fd揀

1001開post交比大家

藍色啦

聽講搶到1001書院就入到1st choice

搶咗一次啦 機會留比大家

你影來看下咪知道你張相符唔符合到要求

千其咪入ws

開分身？

轉系？